<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Севрюгин on Стихи и Рассказы</title>
    <link>https://kuruhuru.github.io/tags/%D1%81%D0%B5%D0%B2%D1%80%D1%8E%D0%B3%D0%B8%D0%BD/</link>
    <description>Recent content in Севрюгин on Стихи и Рассказы</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Sep 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://kuruhuru.github.io/tags/%D1%81%D0%B5%D0%B2%D1%80%D1%8E%D0%B3%D0%B8%D0%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Севрюгин</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D1%81%D0%B5%D0%B2%D1%80%D1%8E%D0%B3%D0%B8%D0%BD/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D1%81%D0%B5%D0%B2%D1%80%D1%8E%D0%B3%D0%B8%D0%BD/</guid>
      <description>Севрюгин Севрюгин гулял по магазину, пока не наткнулся на гору льда, где были закопаны разные рыбы. и среди прочих находилась севрюга.
Севрюгин поглядел в невидящие глаза севрюги.
рыло удлинённое, узкое и приплюснутое, его длина составляет 62—65 % длины головы. нижняя губа прерывистая. усики короткие. лишены бахромы. между рядами жучек тело по бокам обычно покрыто звёздчатыми пластинками.
севрюга же лежала не шевелясь и не подавала виду.
в этот момент подошел какой-то мужлан в рыбацком костюме.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Зачем</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D0%B7%D0%B0%D1%87%D0%B5%D0%BC/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D0%B7%D0%B0%D1%87%D0%B5%D0%BC/</guid>
      <description>Зачем зачем эти звезды, движимые справа налево? думает севрюгин, глядя на звезды, движимые справа налево.
зачем этот трясущийся можжевеловый куст? думает севрюгин, глядя на трясущийся можжевельник.
зачем эти медведи? думает севрюгин, забывая про звезды и можжевеловый куст.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Севрюга</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D1%81%D0%B5%D0%B2%D1%80%D1%8E%D0%B3%D0%B0/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D1%81%D0%B5%D0%B2%D1%80%D1%8E%D0%B3%D0%B0/</guid>
      <description>Севрюга ему запала севрюга, всюду мерещилась севрюга. эти ее длинные уши и странные глаза, глубокие как омут.
а у него была аллергия на рыбу, на любую рыбу и на севрюгу тоже, на ее странные глаза, глубокие как омут.
и он ходил мимо. старался отрешиться. но всюду его преследовал ее серебристый хвост. и как только он сосредотачивался на хвосте, так сразу возникали ее длинные уши и странные глаза, глубокие как омут.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Болото</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D0%B1%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D1%82%D0%BE/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D0%B1%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D1%82%D0%BE/</guid>
      <description>Болото Севрюгин вышел вперед и хмуро посмотрел на болото.
Лежишь, ядрена мышь. - сказал он хмуро.
болото лежало, развалясь под Луной направо и налево. над ним кружили комары и коршуны. кто-то выл.
и что с того? - сказал Севрюгин, и пнул болото.
и что теперь?
он зашел в болото почти по пояс, но так, чтобы болотные сапоги не зачерпнули.
затянешь? - сказал Севрюгин. - не постесняешься?
болото чавкнуло и потянуло сапог.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>