<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Рассказы on Стихи и Рассказы</title>
    <link>https://kuruhuru.github.io/tags/%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%81%D0%BA%D0%B0%D0%B7%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in Рассказы on Стихи и Рассказы</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://kuruhuru.github.io/tags/%D1%80%D0%B0%D1%81%D1%81%D0%BA%D0%B0%D0%B7%D1%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Информационный удар исподтишка</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D0%B8%D0%BD%D1%84%D0%BE%D1%80%D0%BC%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9-%D1%83%D0%B4%D0%B0%D1%80/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D0%B8%D0%BD%D1%84%D0%BE%D1%80%D0%BC%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9-%D1%83%D0%B4%D0%B0%D1%80/</guid>
      <description>Информационный удар исподтишка лисухин утром раскладывал телефон на кухонном столе, включал новости, и занимался разными делами. или просто расхаживал вокруг в некотором волнении. а все потому что сыпались в последнее время тревожные новости про коронавирус, пандемию и недостаток еды с туалетной бумагой.
и это был заведенный порядок, пока не произошло внезапное.
в новостях сказали: анестезиолог с огромным . . .
и тут ютьюб прервал выпуск рекламой, по своему подлому обыкновению</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Гигантский механизм</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D0%B3%D0%B8%D0%B3%D0%B0%D0%BD%D1%82%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9-%D0%BC%D0%B5%D1%85%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B7%D0%BC/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D0%B3%D0%B8%D0%B3%D0%B0%D0%BD%D1%82%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9-%D0%BC%D0%B5%D1%85%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B7%D0%BC/</guid>
      <description>Гигантский механизм в двадцатых годах двухтысячной поры по миру прокатился кризис
и многие наконец поняли что по всей округе управляет гигантский механизм
конечно это было не просто так спозаранку а выяснили это ученые что есть гигантский механизм и он нами управляет
потому что была доказана такая теорема что если никто нами не управляет то и гигантского механизма нет
а это противоречие и произошел день пи
от русской буквы
и в день пи все получили смс что нами таки управляет гигантский механизм</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Человек-паук и тост</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D1%87%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BA-%D0%BF%D0%B0%D1%83%D0%BA-%D0%B8-%D1%82%D0%BE%D1%81%D1%82/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D1%87%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BA-%D0%BF%D0%B0%D1%83%D0%BA-%D0%B8-%D1%82%D0%BE%D1%81%D1%82/</guid>
      <description>Человек-паук и тост когда антонина петровна подняла тост, человек-паук засобирался, и сказал: к счастью, мне пора идти.
это не понравилось антонине петровне, которая крепко укорила человека-паука короткими словами.
это привело к невынужденным передвижениям за столом, двиганью стульями, шепоткам и насмешкам.
услышав такое, человек-паук застыл в дверях, не обернувшись.
механизатор прохор логично предположил, что тот закручинился.
через некоторое время обнаружили, что все еще стоит и кручинится, не обернувшись.
это не понравилось антонине петровне, которая высказалась насчет некоторых, отвернувшихся задом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пес-прародитель</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D0%BF%D0%B5%D1%81-%D0%BF%D1%80%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D0%BF%D0%B5%D1%81-%D0%BF%D1%80%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C/</guid>
      <description>Пес-прародитель однажды выпренский выходил проветриться во двор
и начиная дышать осенним воздухом он представлял различные образы полезные для здоровья
и еще потягивался руками
и подпрыгивал резко выдыхая ых
и так приземлившись однажды он увидел некоторого субчика
и субчик не стал ждать когда выпренский снова подпрыгнет и выдохнет ых
а сразу перешел к делу откашлявшись
и он говорил удивительные вещи отчего выпренский хотел сначала вызвать врачей которые жили на восьмом этаже и были тренированными ибо нарочно не ездили на лифте</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Петруха и камыш</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D0%BF%D0%B5%D1%82%D1%80%D1%83%D1%85%D0%B0_%D0%B8_%D0%BA%D0%B0%D0%BC%D1%8B%D1%88/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D0%BF%D0%B5%D1%82%D1%80%D1%83%D1%85%D0%B0_%D0%B8_%D0%BA%D0%B0%D0%BC%D1%8B%D1%88/</guid>
      <description>Петруха и камыш и значит шумел камыш
еле-еле тихо-тихо
исподтишка почему Петруха и выходил в камышиное поле ничтоже сумняшеся
и стоя перед развевающимися коричневыми обрубками
Петруха вдруг запевал
темная ночь
только пуля свистит как стрела
только фрицы шуршат как камыш
только пятки сверкают
это вызывало определенные расхождения с планами
и камышиное поле шуршало меньше
и меньше колыхалось
а потом пробуя Петруху на зуб
вдруг колыхалось еще пуще
и завывал ветер какой-то</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Жёлтая жилетка</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D0%B6%D1%91%D0%BB%D1%82%D0%B0%D1%8F-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D0%B5%D1%82%D0%BA%D0%B0/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D0%B6%D1%91%D0%BB%D1%82%D0%B0%D1%8F-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D0%B5%D1%82%D0%BA%D0%B0/</guid>
      <description>Жёлтая жилетка человек-паук повадился плакаться в жёлтую жилетку, чтобы подчеркнуть солидарность с жёлтыми жилетами, которые гибли в далекой франции.
и делал он так регулярно и основательно.
но это не понравилось антонине петровне. потому что жёлтая жилетка была оранжевым костюмом, в котором она укладывала шпалы.
и она не преминула указать человеку-пауку на это обстоятельство.
человек же паук воспринял укоризну глубоко сердечно. и он запевал даже: желтые жилетки - вестники науки. вестники надежды.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Человек-паук и конь</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D1%87%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BA-%D0%BF%D0%B0%D1%83%D0%BA-%D0%B8-%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%8C/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D1%87%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BA-%D0%BF%D0%B0%D1%83%D0%BA-%D0%B8-%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%8C/</guid>
      <description>Человек-паук и конь пока конь бил копытом, а Степан Тарасович отмахивался кнутом, зеваки плотно обступили остановку.
видя такое дело, человек-паук вспрыгнул на спину коня и стал, словно ковбой, гарцевать. то в полный рост встанет, то под животом проскользнет, и снова оказывается на спине.
войдя в раж, он ощутил под собой сивку-бурку вещего каурку. в какой-то миг он даже подхватил с земли ослоп и стал размахивать им, словно мечом-кладенцом. он кричал: но, залетная!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Человек-паук в больнице</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D1%87%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BA-%D0%BF%D0%B0%D1%83%D0%BA-%D0%B2-%D0%B1%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%B8%D1%86%D0%B5/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D1%87%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BA-%D0%BF%D0%B0%D1%83%D0%BA-%D0%B2-%D0%B1%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%B8%D1%86%D0%B5/</guid>
      <description>Человек-паук в больнице когда человек-паук поступил в отделение психиатрической больницы, связанный изолентой и оглушенный лаптой, доктора подумали, что не жилец. лежал смирно, как бревно, зеркало не запотевало. однако когда мимо него прошел один пациент, причем прошел не вызывающе так, не делая неприличных знаков, не выказывая неуважения, а прошел почти незаметно, лежа на кушетке, которую везла средних параметров медсестра среднего возраста. так человек-паук встрепенулся, накинулся на пациента, впился, как вампир какой-то, а потом, насосавшись, накинулся на медперсонал.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Человек-паук и Антонина Петровна</title>
      <link>https://kuruhuru.github.io/%D1%87%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BA-%D0%BF%D0%B0%D1%83%D0%BA-%D0%B8-%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%BE%D0%BD%D0%B8%D0%BD%D0%B0-%D0%BF%D0%B5%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%BD%D0%B0/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kuruhuru.github.io/%D1%87%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D0%BA-%D0%BF%D0%B0%D1%83%D0%BA-%D0%B8-%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%BE%D0%BD%D0%B8%D0%BD%D0%B0-%D0%BF%D0%B5%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%BD%D0%B0/</guid>
      <description>Человек-паук и Антонина Петровна человек-паук, когда вышел из автобуса у киоска, сразу стал паутину в разные стороны выпускать и языком прищелкивать. а Антонине Петровне это не понравилось, она паутину на швабру наматывала и обрывала. а человеку-пауку это не понравилось и он давай вокруг Антонины Петровны прыгать и паутиной ее облепливать. а Антонина Петровна не стерпела и хотела шваброй его приголубить, но связанная паутиной, оказалась в плену и смертельном положении. а это не понравилось водителю автобуса, который вышел и гаечным ключом пристыдил человека-паука.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>